[489入] 指原莉乃疑整容鼻變尖似巫婆

指原莉乃現身最近一集《有吉反省會》，樣子明顯跟以前有分別。

疑似整容前後對比，左排圖片是整容前，鼻型較圓，右排圖片鼻子變尖。

雙眼皮和鼻子明顯做過手腳。

日本女團HKT48前一姐指原莉乃，再次被懷疑整容。有網友發現她日前現身綜藝節目《有吉反省會》，樣子明顯跟以前有分別，差點認不出是她。

網友指出雙眼皮比以前深了很多，鼻頭估計打了玻尿酸，鼻形愈來愈尖，有點似巫婆，網友形容她愈來愈似韓國人的整容樣版。指原已非第一次被指疑似整容，她亦極力否認，但網友將她昔日與近日照片對比，完全是兩個人樣，昔日鼻形較圓，現在變尖，她否認只會令人覺得是講大話。

整完都咁撚醜樣

田中美9對波幾大

宮X脇X

基本上係明星都微調過...打玻尿酸又唔係開刀

琴日遊行 經過sogo 果個大屏幕廣告。佢好撚正

圖

咁大個人重伸手問人拎圖 羞唔羞恥?

啲fans話係純天然

屌你 冇撚用

佢個團友都係 可能整得太多

乜水

CHING多圖到